該公司的計劃似乎是通過在平臺上逐步引入新功能來慢慢佔領市場份額。 谷歌的未來和它對搜索|的意義皮特·埃克斯利| 2021年2月5日|搜索引擎觀察 
 它的逐步根除意味著結束每年數百萬人不必要的痛苦和死亡。 天花曾經每年奪去數百萬人的生命。 下面是人類如何戰勝它的。 凱爾西·派珀2021年2月5日|Vox 
 到週三，我們開始放晴，開始逐漸變暖的趨勢，直到週六再來一波冷空氣。 更新:一個冰冷的早晨，有零星的陣雪，發展到下午。傑森·薩曼諾，2021年2月1日，華盛頓郵報 
 2019年10月，在完成AT檢查5周後，醫生重新檢查了我的左腳x光片，允許我逐漸恢復跑步。 阿巴拉契亞山道徒步旅行毀了我的身體嗎? 格雷森哈弗柯林，2021年1月25日 
 對於我們的行業來說，這是一個漸進的，也許是過於漸進的轉變。 通過鎮壓華盛頓暴亂者，愛彼迎終於表現出它擁有這個地方的樣子 
 利用恐懼，還是用理性的方法來漸進、漸進地改變? 喬恩·斯圖爾特談論“玫瑰水”和“小雞-t”民主黨的中期屠殺 
 現在，88名參議員正在敦促奧巴馬政府對該組織採取截然不同的方法:逐步更換政權。 參議員:從哈馬斯手中奪走加沙|伊萊·萊克| 2014年9月22日|每日野獸 
 Tshering支持增長，他說，但要“漸進的增長，並在全年蔓延”。 傳統不丹能否在旅遊業中存活? 2014年8月17日|DAILY BEAST 
 它還追溯了他作為少年犯的日子，並逐漸上升到R&B排行榜。 《Get On Up》主演查德威克·博斯曼在米克·賈格爾的幫助下成為詹姆斯·布朗2014年8月4日 
 這聽起來微不足道，但真主黨在敘利亞的力量建設也是循序漸進的。 真主黨不斷擴大的戰爭蔓延到伊拉克|傑米·德特默| 2014年8月1日|每日野獸 
 房間裡的人都忙於自己的事情，沒有注意到燈光漸漸暗下來了。 用木板圍起來的房子|奧古斯塔惠爾希曼 
 他是在秋天離開的，走得如此緩慢，所以很難說黑夜從什麼時候開始壓倒白天。 北方巨人|R.M. 巴蘭坦 
 約翰·巴蒂斯特·羅比內教導說，所有的存在形式都是從一個單一的創造原因逐步發展起來的。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授) 
 它並不完全是這樣，但與克雷莫納其他樂器上的漸進式膨脹還是有很大不同的。 小提琴和小提琴製造者約瑟夫·皮爾斯 
 在人從獸性逐漸進化的某個階段，神發現人犯了罪，就詛咒他。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德